{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020442",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 더 그레이 호텔 (The Gray HOTEL)"
    },
    "text": "2019年4月12日にオープンしたTheGrayホテルは、現代的なデザインとおしゃれさ、高級さが共存する宿です。56個の多様なインテリア調和で洗練されたデザインを構成しており、華やかで美しい照明と最高の寝具及び家具類高級用品で快適で満足のいくライフを提供します。ホテルは若さの中心地である弘大に近いのでアクセスが良く、上岩ワールドカップ競技場付近で様々な目的に適した憩いの場と考えられています。客室はネットフリックスをご覧になれますし、アメニティは1000ウォンでご購入いただけます。ホテルは計56室の客室を保有しており、加佐駅が近くの電車駅となっています。駐車時にアプリを利用したお客様は地下駐車場を利用しなければならず、駐車可能スペースが狭いことを案内しています。客室は禁煙で2名1室基準ですが、ツイン客室に限り人数追加が可能であり、追加料金が発生します。ネイバーバンド。",
    "QA": [
        {
            "question": "TheGrayホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "TheGrayホテルは2019年4月12日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "TheGrayホテルは現代的なデザインとおしゃれさ、高級さが共存する宿です。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "TheGrayホテルは計56室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルはどこにありますか？",
            "answer": "TheGrayホテルは弘大に近く、上岩ワールドカップ競技場付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "TheGrayホテルでは駐車場がありますが、アプリを利用したお客様は地下駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "TheGrayホテルの客室にはネットフリックスを視聴できるテレビや最高の寝具および家具類高級用品が備わっています。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、TheGrayホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルの客室に追加の人数は泊まることができますか？",
            "answer": "ツイン客室に限り、追加の人数が泊まることができますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、TheGrayホテルは若さの中心地である弘大に近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "TheGrayホテルのアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、TheGrayホテルではアメニティが提供されていますが、別途1000ウォンでご購入いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 457
    }
}